【四月新番】多田君不戀愛

手持相機、拍攝著盛開櫻花的「多田光良」，與剛來到日本沒多久、
來自異國的少女「德蕾莎」相遇。
德蕾莎來自歐洲一個名叫「萊森堡」的國家，為了留學而來到日本
，但是她才剛抵達日本，就與一起來到日本的同伴走散迷了路。
順理成章幫助了德蕾莎的光良，將德蕾莎帶往祖父所經營的「多田咖啡店」…。

STAFF
監督：山崎光惠
系列構成、劇本：中村能子
角色設計、總作畫監督：谷口淳一郎
副監督：藤原佳幸
次要角色設計：菊池愛
道具設計：中島千明
美術監督：中村千惠子
色彩設計：石黑啟、伊藤裕香
攝影監督：伊藤邦彥
編輯：武宮睦美
音樂：橋本由香利
音響監督：土屋雅紀
音響效果：白石唯果（eNa）
動畫製作：動畫工房
製作：《多田君不戀愛》製作委員會

CAST
多田光良:中村悠一
特蕾莎·瓦格納:石見舞菜香
伊集院薰:宮野真守
亞歷珊德拉·瑪格麗特:下地紫野
杉本一:梅原裕一郎
長谷川日向子:石上靜香
山下研太郎:下野紘
多田唯:水瀬いのり

片頭曲「オトモダチフィルム」
作詞、作曲、編曲、主唱：大石昌良
片尾曲「ラブソング」
主唱：特蕾莎·瓦格納（石見舞菜香）

又是大型nikon 廣告

黑馬

btw 女主cv幾正

禾第一眼就愛上咗個人設

＜第１話 「ほっとけないだろ」あらすじ＞
カメラを手に、満開の桜の写真を撮りにきていた少年・多田光良(ただ・みつよし)は、異国の少女・テレサに出会う。ヨーロッパのラルセンブルクという国から留学してきたテレサは、日本に着いて早々、一緒にやってきた連れとはぐれてしまい、迷子になっていた。成り行きからテレサを助けることになった光良は、祖父が営んでいる東京・銀座にある多田珈琲店へと連れていくのだが……。
脚本：中村能子
絵コンテ：山﨑 みつえ、野呂純恵
演出：山﨑 みつえ
作画監督：山野雅明、瀧原美樹、工藤裕加、菊池愛

隻貓

mamo 四月連配 兩個on9 金毛

我屌 原來有niconico有先行會

多田君不戀愛 我戀愛了

希望係happy ending 睇呢d最驚生離死別

之前有套就賣canon

lm

山崎：そうですね、私たちなのである程度コメディーにはなっているのですが、大筋のテレサと多田くんの恋物語がちょっとだけ切ないかもしれません。でも、いろんなキャラがいるので、好きなキャラを見つけてくれると嬉しいです。私たちもキャラを1から作るのは楽しかったです。

接著提起田中的從業經歷。田中表示，自己雖然身處影視界，一直以來都是做與外國作品相關的工作，動畫領域的工作經驗也就6年左右。別提深夜動畫，輕小說也是在入行之後才接觸，“機動戰士高達”，“新世紀福音戰士”等作品更是沒看過;

田中說以後也未必會去看，大概一直找不到驅使自己去看的強烈動機。而但凡有趣的作品，田中都會感興趣，至於是否是動畫的形式倒並不介意。他坦言，自己花在電影，海外電視劇上的時間，可能比動畫多得多。在製作過程中，田中也屬於不會過多插足作品的人，多半以俯瞰整體的視角，考量“是否有趣”的問題。

最後問及今年的目標，田中表示，2018年的兩部原創作品，1月的“比宇宙更遠的地方”和4月的“多田君不戀愛”，賭上了田中從業以來全部的積澱和技能。而這兩部作品能否獲得觀眾歡迎，將決定著自己今後的職業生涯，不得已的情況下田中可能會就此引退，所以希望觀眾多加關注與支持。

又賭j
btw 呢個好似都算角川P 之中啲大粒嘢
New Game ， NGNL0 , Re0 , Made in Abyss , 幼女戰記， 少終 都有佢名

男女主RIP

南極應該好撚成功

幾時第一集

b站今晚9點半有

第一集已經咁多flag

女主係咪公主黎

肯定有嘢會發生

女主係咖啡店介紹自己果時疾左一下再改口 應該想講原本個姓 再加上紅髮隨從 係馬路消音果斷 再加埋概念圖女主長裙禮服 都幾SURE 女主角係公主黎

我覺得多田君怕坐飛機都係FLAG黎 最尾女主要返左去 多田君坐迫住飛機去搵佢 (都係FF下)

公主唔夠錢用
走咗過嚟賣Nikon 廣告

女主cv

多田君唔戀愛野崎君想呀

標題欺詐 不談不談始終要談

不要再說了
班底一撚樣都出原創唔出二期

mamo又做番自己

千代變左隻貓

ゆいちゃん＞＞＞金毛

真係睇開頭估到結尾

今集有幾多個巧合先造就左男女主既緣份

同一集撞返3次

仲外國人、流利日文、住隔離、轉校生
多到數唔到

第一集就可以結婚

彩虹將軍先係最佳助攻

仲要係d歐洲小國 唔識都唔出奇個種

一路睇一路覺得女主好面善
最後終於諗起

好睇

bad end

fku

好似小薰啊

明明係ＡＺ個火星公主

x2

第一集已經幾個Nikon大特寫
Nikon貼咗好多錢

成套野植入式 nikon 同 sony

但 ending 睇制作協力竟然係 cannon

同埋感覺似一套野崎君同人

can't hold

第2話「まぁ、間違っちゃいない」

脚本：中村能子／絵コンテ：野呂純恵／演出：鳥羽 聡／作画監督：山崎 淳、仁井 学、天﨑まな

多田と幼なじみの伊集院薫（いじゅういん・かおる）が通う、銀河大学付属恋ノ星高校に転入生としてやってきたテレサとアレク。恋ノ星高校の生徒は必ず部活動に所属しなければならないという校則があるため、二人は、同じクラスの委員長・長谷川日向子(はせがわ・ひなこ)と共に、いろいろなクラブを見学して、多田たちが所属する写真部へとやってくる。写真部の部室では、部長の杉本一(すぎもと・はじめ)が何やら熱弁をふるっていて……。

btw 訓教都要攬住隻將軍

幾時第2話

禮拜四晚9點半牙

mamo把聲做呢類搞笑角色真係好正

隻貓咁快就有公仔

點忍

硬係覺得女主聲優好似差D.

Gamers! / 泥鯨 都有睇過佢.

Op幾好聽

咁快就齊哂人
我仲以為會一集一cp 添

班長都幾正

原來個妹都有cp

我都覺 把聲聽到覺得好煩膠 唔明點解套套都擔正

點忍呀

呢張個feel好野崎君

班長正

到底前輩幾時先會發現佢就係寫真條女

亞歷

首OP真係好好聽 好想瘋狂LOOP FULL VERSION

好想睇班長

影埋啲淫相

班長正啊

扭扭擰擰

影寫真

幅圖水上既倒影

你唔講我都冇發現

第3話「それ、好きだなぁ」

脚本：中村能子／絵コンテ：鈴木清崇／演出：藤原佳幸／作画監督：吉川真帆、矢野桃子、菊池 愛、小倉寛之／
多田家の飼い猫にして、多田珈琲店のマスコット。そして戦慄のニャンコビッグとしてブログでも活躍する人気者のニャンコビッグ。彼は子猫の頃、庭先で鳴いていたところを多田に拾われた。彼にとって多田は、命の恩人であり、多田の亡き両親にかわって見守るべき存在でもある。今日もいつもと同じように、まだ寝ている多田を起こすため、ニャンコビッグは行動を開始するのだが……。

又係隻貓

亞歷同伊集院係咪都係一對

千代趁野崎瞓覺擒上去

集集都廣告
今集sell朱古力

放閃未 多田君果pair

貓奴福利

屌 好好笑

有冇人覺得女主把聲有d造作

隻貓好鬼正

女主角春心動

差唔多黎料

睇左兩集覺得好普通
係影相對決果度比較好笑

op好聽

Agger

女主馬尾look正到

女主好可愛

btw

介意間接kiss 個度可愛到不行

阿多田君要木頭到幾時

動畫有名你叫

推返上黎先

hina同個眼鏡人好睇過男女主角

男主角木口木面 仲未過到電

打電話比班長個到以為學長已經知道左

我都睇到好疑惑
學長個款似係知 但hina又同其他人講佢好似仲未知

好明顯仲未知

明顯個前輩係遲鈍角色
未到end作者應該都唔會比佢知

最遲鈍係多田君

果幾條仔都係遲鈍型

字幕組…

cls

甜甜地幾好睇

不戀愛戀愛真難連住睇一流

啱

不過比人閃到盲

食狗糧食上癮了

呢套多田暫時半啫

如果四眼前輩係真知扮唔知就真係勁

咁撚似az男女主嘅喂 髮型都差唔多
我似乎預見到結局...

btw op ed都好聽 今季冇乜好歌聽

流星

大波波 大波波

第5話「大丈夫だ。いないから」

脚本：中村能子／絵コンテ：平牧大輔／演出：平牧大輔／作画監督：山野雅明、瀧原美樹、河島裕樹／

記念すべき『第10回 伊集院薫ショー』の日がやってきた。『伊集院薫ショー』とは、毎年、伊集院が様々なイベントを企画して、多田珈琲店で多田やゆいたちをもてなすお楽しみ会のようなものだ。彼が写真部に入部してからは、杉本と日向子も参加していた。今年は新たにテレサやアレク、山下も加わったので、更に張り切った伊集院は、特別な企画を用意していたのだが……。

伊集院一定係基佬

我覺得to see the futrue好聽d

future

op有幕搞喪禮 伊集院喊住咁望男主
一睇就知係好gay友

衝著喵大嚟睇 又估唔到咁好睇
Op ed 都好好聽
多田好似木頭咁 唔識過電

銀英op ed 最屈g 不接受任何反駁

一定係gay嘅

話唔定老梗野 扮on9係想治癒男主 死GAY佬

其實OP都幾多細節野
有個金毛疑似泰莎呀哥 然後呀力又疑似暗戀佢

btw盧森堡仲係有君主制呢樣野 女主係公主走唔甩架喇
要下嫁平民有難道 封面仲要係背對背 睇個款都...
點解要咁對我

我覺得會係happy end

agger
利申唔鍾意elisa都覺得首歌好尾機

我覺得銀英oped都麻麻地 ...
melody唔係我嘅菜

common d 刀女人啦 oped都係大路野

望就咁望啦
唔想再睇到d生離死別 好撚痛

多田仲未有feel呀 急死人

刀女人4首都冇首岩心水

我覺得多田似有心結 所以冇為意呢方面嘅野

巴打 刀女人四首都係大路旋律 你都無首中 不如你講下你鐘意乜

呢套好冇睇?

心結 未就係老豆老母囉⋯ 自細父母雙亡 佢仲想好似佢老豆咁成為專業攝影師

我都覺，哩類通常都happy end

8成係月刊少女嗰種end

你覺得野崎君好唔好睇 覺得好睇就睇埋呢套 同一堆人整嘅

野崎君玩膠wor
呢套認真定玩膠先

個氣氛其實好似 依加都玩緊膠 不過膠膠下就有認真位

I mean 每集膠位同認真位都有
依加仲未入戲肉

我好怕佢ending出事， 所以唔敢訂佢啲blu-ray

呢套oped岩心水

鳩估
公主妹仔應該冇下文
多田同伊集院搞gay
班長部長修成正果
呀妹同狗仔有起床

起色

冇睇漫畫，點解唔可以係妹仔同伊集院

無漫畫 原創 好似係

第二集條友係咁嗌hina
就諗起佢

屌又提

下一集

屌西狂人野牛哥

今集唔好笑但反而幾有味道

connective hina

THIS

refuse

IS

Great

過電未

唔知點解一開始睇OP就已經覺得金髮西裝友會係考哥配音

劇情淡如水不過會繼續睇

班長正

今集好暖
葬禮果到有少少眼濕濕
覺得伊集院好善良好感動

好似同獨角獸同一個作曲

基友正到喊 warm到pk

不過睇埋片尾即刻冇晒心情
泰莎會做女王即係獨生女
同埋條仔嘅姓同泰莎唔一樣 本來仲以為兄妹
今集澡室呀力話泰莎有男朋友嗰陣
泰莎好明顯好驚呀力會爆出黎
但直到呀力話講笑先鬆返一口氣
睇怕都係婚約者之類嘅fuckin relationship
(如果唔係呢個套路我比你煎廿巴又點話，倒不如話我寧願比人煎好過 )
既然男主對女主仲未有感情
不如索性唔好開感情線啦好嗎？唔好虐我呢d老人家ok？

如果唔係...唔好怪我唔客氣

屌今集好撚warm
唔要NTR呀屌

其實有冇人覺得Rainbow將軍都幾on9

力推多田君同基友開感情線

最後返王國分開 hina結婚 請佢地返來重遇end

你講一隻彩虹既顏色黎聽下？

紅色

彩虹係彩虹色

懷疑伊集院基嘅

月色真美

我G持伊集院同多田搞gay

molamola

一條友帽兩條友咁勁

但係兩個終於開始有feel

molamola 多田君

AZ結局

暫時仲未明女主究竟鍾意男主d咩

多田去揾伊集院搞gay啦

想要玩羅馬假期既劇情，唔係唔得既
編劇功力夠唔夠呢

今集女主講到明話讀完書會回國同金毛仔結婚
屌你我唔撚睇喇

我都覺得係羅馬假期式發展
重點係主角不戀愛 只留下淡淡回憶

個心好想睇多田同特蕾莎一齊，但個topic已經講到明冇可能

Bin ball 將軍

睇topic都知
無可能修成正果啦

動畫工房原創冇好野
上次可塑性記憶
今次就多田呀
我實認撚住

本作標語係「這場戀愛，我永遠不會忘記」
羅馬假期式發展係接近99%發生
不同的是羅馬假期只有一日玩
就希望多田君可以醒目少少

其實ed歌詞已經表達咗多田君mola

又無啦無啦 最慘呢D END

MRW after this episode

今集rainbow將軍無問人顏色
無人死

good end得唔得

又有sad end睇

直覺覺得會爺爺會係反杯金毛仔嘅關鍵
有冇人有同感

屌 仲諗住有得睇金毛俾人NTR

女主人設好治癒

喂唔係成日都話青梅竹馬輸撚硬嘅咩

仲有咁多集已經講定bad end

金毛仔遲早俾人反cup啦

將軍肯定做紅線
故事動機咁明顯
我就未驚過

溫馨畫風同我玩bad en
老人家唔嚇得呀

爺爺會唔會同女主嫲嫲有關係
我知我諗多左

兩個終於對對方有feel

可能同金毛仔有關
今集金毛仔見到張相整左一整手錶定唔知手鏈
希望爺爺領軍反杯

講一種彩虹嘅顏色出嚟
綠色

會胃痛 唔想睇BAD END

應該係同老豆老母有關

最後男女主原來係兩兄妹嚟
FF

男主嫲嫲應該係女主乳媽

艾歷好似對金毛有意思
但礙於公主唔敢表示

以為艾歷會配gay友

想睇4眼仔同hina條線多d

4眼個VA入左院

睇op已經知呀力對金毛仔有feel
金毛仔點都要帶一條女走架啦
爭在係金定紅
不過伊集院又唔似對呀力有野
所以希望好似poster咁配就好

仲一齊跳舞
其實都配到出曬面

好難講 話唔定double kill
送呀力同多田一程

痴L線 諗住呢套溫溫馨加個攝影主題輕鬆啲咁睇
做到一半已經要準備定胃藥...

罷買佢代言d牌子嘅相機

用nikon canon影相
你嘅戀愛將會變成悲劇

Just Because就係用Canon

所以小宮咪

大喵唔好死

現在放棄就結束了

我只會諗起Slam Dunk

yui好正

triple kill
今集整死埋阿妹之後就唔會再講

其實都仲可以期待下那夏式嘅反cup ending
或者多田到異國搵公主嘅開放結局

結果最後得班長個對冇事

今集金毛仔知女主唔係鍾意佢
上集女主話會同佢結婚又講到好似唔係自己想法咁
如果女主真係鍾意左多田 話唔定金毛仔會放棄
睇佢個款都係D通情達理嘅人 唔會拎婚約打飛機

金毛通知多田劫婚場

妹妹有慘到要喊嗎？

啊力鍾意金毛
金毛鍾意女主
女主鍾意男主

男仔鐘意基友
基友鍾意啊力

循環

貴圈真亂

開頭當戀愛喜劇睇真係好錯

唔通中途離場咩

ok la,唔算好亂啦 起碼每個角色我都算幾鐘意

動畫工房

屌你咩
祈妹一集就被虐

向日葵急行女主最正

呀妺

直接等結局
happy end就開返黎睇發生咩事
bad end就fuck off

呀妹咁直接炸死佢？
係咪改變到女主 一啲心態上轉變？

似係

下一集又返返去男女主角主線
開如緊張，究竟最後開大定細

死硬了

去到最尾嗰集，金毛同公主番歸，多田君喺女主走咗之後先落淚嘅可能性有幾高

最後原來公主無走到，二人擁抱成為情侶

劫婚場

到時結婚就邀請多田幫手影婚紗相同婚禮現場

然後熄燈,定格,Danny Summer出來食左你隻炸蝦

Hallelujeh~Chance!

妖精：少年你叫多田啊？曾經有一位新郎在我的管轄下把自己的新娘讓給她真心愛著的人，那個悲慘的男人的名字，也是叫多田

少年，祈願吧，否則一切都不會如願！

然後第二季待續

係有啲牽強 but 個feel very 好

屌 金毛仔走之前又講左句 佢同女主無辦法輕易改變前進道路 多田同特雷沙最尾都凍過水

唔知點解我睇睇下有種金毛其實係鐘意亞歷既feel
只係因為身份立場所以忍住
佢同亞歷啲對話都好奇奇怪怪好似有路咁

成日凝住妹仔之後會煩膠大爆發係咁逼女主嫁人
一開始以為係傲嬌但睇落都係忠犬底

係就好， 但上集先話鐘意公主個笑容

一開始已經係忠犬
反而會唔會公主調轉逼佢同金毛表白

堅信 爺爺 有一番作為

阿爺係多田嘅救命稻草 如果冇用就真係

今集是虛假的希望 多田君係唔會戀愛架

多田D反應真係反套路
全程得泰莎上鏈
呢幾集係咁升溫 到左結局先一齊唔到真係好撚DUP春

今集後悔的意義講得幾好...
唔知泰莎會唔會為左唔令自己後悔所以出手呢
今集最後金毛仔嗰句反而有D FLAG味
希望多田反CUP啦

多田君不戀愛 佢d反應真係痴線嘅

多田只係一個內向嘅靚仔毒撚

多田 : 雖然我唔太清楚自己嘅心意 但大概...我只當你係一位好特別嘅朋友

據說係OP CD嘅封面

應該唔會有廣告雜誌bad end咁on9掛

亞歷好慘
由頭輸到尾

得班長個對由頭贏到尾

唔知點解泰莎中意多田個到好似有啲勉強

開頭我都覺得怪
但諗諗下一個靚仔喺星空下講段咁嘅嘢lum到女係好合理

一見鍾情嘅嘢，啱feel就得架啦

Just Because咪bad end

相機界嘅宣傳易

鳩end 唔上唔落

bad end 就罷買

open end吓嘛

不嬲都唔買

伊集院同阿歷

唔好咁啦
搞笑角色都需要愛情

點睇都覺得伊集院只係想聊下佢搞好關係
咁樣都當一對會唔會諗多咗

伊集院 只係好基友

得一良朋必如伊集院 先啱

我覺得呢度似未解畫
可能呢句野對泰莎好有意義
例如一下就開解左佢咁多年嘅心結
有d野真係對到電波話黎就黎

單戀開始

佐助型毒撚

用相機嗰個咪bad end

求吓你Happy end呀唔該

我願意用主角bad end換眼鏡妹good end

伊集院：
我個心永遠都係多田的

班長呢對 好難BAD END 喎

一開始睇到片頭以為套野好歡樂輕鬆
我唔想最後睇到流眼淚

小宮明明屌打女主

男豬弱智 明明小宮正廿倍

咪係 男豬低能仔

尋晚發夢見到晒12集嘅標題
第10集係尋找的是你
11集係異國重逢
最後一集係永遠在一起
屌你老母我想要good end呀

一個二個見人大波主動就屌男主弱智
正常男人點會想因為追唔到個鍾意嘅就屈就搵個鍾意自己嘅一齊

badend都似 ⋯
pv宣傳：我永遠不會忘記這段戀愛⋯

可能係過程艱辛但好結局所以深刻難忘呢

我願意扣除我一次嘅拍拖quota換多田同泰莎一齊

ching你有拖拍 現充

而家bad end指數高過happy end

完全唔敢睇，勁怕bad end

本身諗住睇套輕鬆搞笑戀愛番

邏輯有撚所謂咩
屌個段一上bgm
個畫面靚到我差d喊出黎

男豬長情就話弱智
好似你班死毒撚季季一個老婆咁易變心咩

偷偷錫落去仲要喊
屌，咁落去真係不戀愛

隨時男豬後知後覺
去到見到女主大婚

男主角比D力得唔得

不過估唔到女主偷錫

唔係咁虐呀

又那些年....

又好似都OK SAD END黎講

強烈建議大家去睇羅馬假期
等大家有點心理準備

睇到好傷心

得番幾集咋 覺得最後泰莎都係要番去做女王

今集最尾女主答嘅「結束了」究竟是指洗碗定係佢對多田君嘅愛戀

BOTH 語帶雙關

忍唔住流左馬尿
自己本身又long d緊
對呢d題材好敏感

睇到今集先知原來坐bar檯個大叔就係彩虹將軍

今集泰莎喊我都忍唔住眼濕濕
夢想係做女王
但係偏偏愛上多田就會有衝突
左手又係肉 手背又係肉
要選擇一樣 就要捨棄另一樣
呢種無奈真係好辛苦
現實就係咁 唔會比人得一想二 唉
都係嗰句
屌你老母好撚虐好撚心痛呀

重有機

在日內瓦時，亨利認識了古巴裔瑞士富商的女兒瑪麗亞·文翠珊斯特雷。

This commoner is not common at all
有錢女嚟

明明月刊少女咁歡樂
但係呢套原創就搞成咁

又係女王
又有影相
真係好似啊

睇完呢套要睇返宅男腐女戀愛很難黎送苦藥咁先敢睇

點解多田d反應仲係咁淡熱

係唔係要做人地結婚攝影師先醒覺

下集鋪好個底墊一墊 11集應該就黎料
真正嘅勝負係兩集後

得番咁少時間

少時間先好 反正虐硬 長虐不如短虐

話女主鍾意石頭嗰句忍唔住笑左

why

多田咪舊石

多田嗰D叫木頭...

屌依套野係咪要咁呀

因為膠記憶都係原創,有陰影

blacklist動畫工廠原創

on9打左工廠

動畫工房係咪鐘意呢種遺憾美

其實動畫工房第一套原創係正嘢來

就係銀河gay攻隊

個胃開始痛

無論任何時候內心都是彩虹色!
今集

佢阿爺係咪即係比人ntr左

金毛王子一個人食哂二條女可喜可賀

兩爺孫 都比人NTR

MolaMola

屌你老母
連貓大都溝到Cherry
唔好bad end呀

[img]
圖片網址[/img] 仲有轉機！

完啦 多田都應該同佢阿爺一樣

molamola 飛機都唔敢坐 點追女

仲有兩集都唔知點捱

預測
多田克服住飛機困難cosplay彩虹將軍咁去搵泰蕾莎反杯
未到結局我都唔信bad end

沒有期待就沒有傷害

百度睇小說個到最尾話多田答飛機去搵佢，不過結局要等動畫。

多田呀

多田飛過去咁啱就特雷莎婚禮

嗚呀呀呀呀
成集睇到眼濕濕

一早就結咗婚個閪俾金毛插到鬆哂

咪撚BE啊屌

希望多田成功NTR金毛
雖然金毛好正經 但係都係覺得多田君襯d

鬼妹可能私底下已經同多田玩過晒d花式

走得咁突然

知道佢地冇可能 但仲要睇住佢地一齊度過最後嘅時光
好撚痛呀

BTW第10集就分開 下集飛 令我更加確信會係happy ending

happy end好嘛

佢地約會完後多田叫女主飲杯咖啡果到

需然感覺大機會Happy end，但都驚驚地

現在放送中のTVアニメ「多田くんは恋をしない」につきまして
杉本 一役の代役に杉田智和さんが決定いたしました。

現在出演中の梅原裕一郎さんが病気療養により番組をお休みするため、
６月１４日（木）放送の第11話より杉田智和さんにご出演いただきます。

「多田くんは恋をしない」スタッフ一同、梅原さんの1日も早いご回復を心よりお祈りしております。

組長為左同中村同場既黑暗兵法
祝梅原早日康復

雖然話多田同泰莎似伊奈帆同公主
但成個感覺似毒太郎同千反田
如果大家有feeel咪一齊囉
唔好咁殘忍啦

屌你搭乜撚嘢飛機吖去到咪又係綠帽由頭笠到落腳趾尾都唔化嘅

真係搭飛機
希望唔好bad end
首歌變左男聲好聽左好多

得返一集肯定bad end啦

好攞命，咁樣拖成集
仲要過咗幾個月
人哋要結婚都一早結完啦

中村把聲好屈機

最後可能都逃避唔到政治婚姻嘅命運

AZ盃

等睇金毛同女主結婚之後偷食亞歷

男聲超感覺

呢條金毛冇人識佢呀

好聽到痴線

agger你呀公主醬
男聲真係好聽好多
女主唱個ver tune音tune到勁高音 有少少刺耳
希望唔到bad end啦

聽多次首歌都眼濕濕

我個胃好撚痛

一定要比多田君戀愛啊

男版ed正到

去呀，多田君

有啲之前睇月色真美嘅feel，希望結局都一樣

男豬千里迢迢去外國幫女豬影結婚相真係感人

以後別做朋友 朋友不能牽手

あいたくて あいたくて どんな君でも

本來ED D詞都似BAD END
但首歌D歌詞擺明係講今集
照計就應該會HAPPY END
下星期要搵直播睇了 睇遲一秒都驚比人劇透

估ending
多田同特蕾莎講完我鐘意妳, 但特蕾莎因為婚約關係都係要同番金毛結婚, 咁多田就係婚禮上恭喜佢地, 最尾自己搭飛機番日本先識喊

除咗bt網之外咩網都唔好上 dl完睇完先入黎討論

臨尾個 SHOT 好人妻FEEL, 係咪已經結左婚

冇錯 雖然係原創但始終有人早睇遲睇
到底係bad定happy呢 好緊張

未睇之前絕對唔可以上網 好驚睇到劇透

唔好啊
睇SD卡睇到我個心好唔舒服

好想喊 有冇人攬住我

多田個fd 跟埋去 BE flag 到
唔跟埋去邊個安慰多田

伊集院去搵亞歷

唔好be啊

AZ

睇到眼濕濕

彩虹六號:搶婚

本來都冇乜野，一起歌真係忍唔到

劇情意料之內但氣氛都做得幾靚
期待反杯

唔係仲有2集咩 做咩個個講到下集結局咁

有冇邊到有得聽今集多田首歌 好好聽
泰莎把聲可能太尖

小妹自己rip左段歌落黎做mp3 file

需唔需要開心share

原來13集 而家先知

好呀

我都以為十二集

上網睇一睇BD, 原來係13集 多田君有機會反cup

今集真係虐撚到...

ED句句歌詞都係多田心裡話

亦係女主心裡話
求下你一定要happy end

大家睇下條link work唔work? 直接rip落黎，所以會有d人物講野聲

係youtube都搵唔到男聲ver
竟然係度有

太正啦，即刻忍唔住自己搵辦法download先可以無限loop

希望遲啲會係youtube有完整ver

都唔知有冇 套野始終回響唔大

仲有1集 有得反cup既 唔好去幫佢影婚紗相啊

唉公主點可能同平民百姓談戀愛
雖然估到 但係好想反cup呀 點解人設要係公主呀 可唔可以比多田一個好結局

我覺得好大機會幫佢影婚紗相

我都覺好有機會影婚紗相

Bad End預定

27 號 有ost 應該included

我屌你老虎牙 家下我個心好撚痛牙

仲要等成個星期，點涯呀
Happy end呀唔該

搞乜撚野啊

翻盤真係好微

想殺人

說好的戀愛喜劇呢

諗唔到有咩合理既翻盤方法
套嘢個設定本身就將咗你軍
睇嚟真係影婚紗相係合理結局

祈禱

唔想睇bad end
如果多田真係影婚紗相我會想打爆部電腦

今個星期日有先行上映 開估

我個心好撚痛啊

睇到胃好痛……
雖然好想he但唔be的話成個故仔會爛

係 真係接受唔到明明咁怕搭飛機 為左女主特登飛過嚟 點知原來去做攝影師？咁我寧願一開波就話幾年後男主因為攝影event/工作去拉森堡 先見返已婚女主有個遺憾美都冇咁嬲
當然最理想緊係希望反cup到

HE會爛到仆街

不安

金毛食哂2條女咪happyend囉

好撚虐 多田喊

明知he會變爛
但我真係唔想be啊呀

badend預定

影親相都冇好下場

又搞事

小宮我ex

依套野出奇地令人胃痛

現任邊個

屌你真係羅馬假期d fd黎

緊貼蘿蔔台以取得最新資訊

不了 最憎圍爐小圈子 好似係

屌好心痛呀
明明大家都係中意對方
有幕係大家都keep住把武士刀 真係睇到眼濕濕
得番一集 仲可以點

除左badend 我諗唔到會點

阿爺阿孫都無好結局，唔使咁呀

俺も､一生､忘れない
點睇都係bad end title

人地標題已經講咗結局

屌唔好BE呀

唔想睇了

寧願爛都唔想bad end
見到個預告已經唔想睇落去
幫自己鍾意既人影婚紗相
點頂到

個奶媽識做塞左張邀請卡俾男主

留曬伏線
good唔good end睇編劇造化

唔撚用nikon了 廢事冇好下場

前粉絲怒碎nikon相機

Nikon同Canon都冇好下場
都唔明點解會幫手贊助

我依家個胃真係好撚痛
新娘結婚了，新郎不是我

屌你又整糖衣胃痛番
仲衰過老虛

睇下集標題已經知99%BE

頂你個肺
比個GOOD ENDING我啦

面對唔到😭唔敢開第12集睇
寧願爛都唔好bad end
一起BBQ咪好 如果係輕改一定忍唔住燒書😡

翻盤啊！多田，都去到盧森堡都唔努力下，FUCK
FUCK FUCK

呢個真係忍唔到 諗到個情景都SAD爆

仲有無奇蹟 😭 放手啦金毛 政府婚姻無好結果

諗起戴妃

番名即係多田遇到公主之後以後不戀愛

有d似啊爸 拖住個囡 出嫁😭
好人微笑 盡在不言中~~

已經開始諗到個結局😭 金毛同公主 生個仔出來 又叫多田君 ，再帶佢去咖啡店， 輪迴一次 NTR到尾

點解多田家咁慘
阿爺俾人NTR,父母兩又死於非命
到個孫都擺脫唔到命運
多田家俾人詛咒

啱 😭 個標題應該 轉做
多田×不幸×NTR

金毛可唔可以放手 雖然你同女主係青梅竹馬，但女主對你只有兄妹之情

仲有個妹食檸檬

成家都好慘
得大喵生得米？

佢個妹仲有我

正想講 應該都係互相表白完 就過返各自各嘅生活

塞比佢 等佢入去幫手影結婚相咋

好撚心痛啊
阻止唔到結婚都比佢地攬一攬錫一錫喇
最後嗰幕好想攬住多田摸下佢個頭同佢講冇事架

結局係點大家都心裏有數
但係我真係冇依個勇氣去面對最後一集

唔好呀

你睇多田個樣

講笑咩 明明金毛仔先係ntr
飛走左之後成頂帽笠到腳趾尾

男女主角都叫錫過嘅
愛過

真係咁絕望咩

搶新娘

唱返首 呀牛 先

想過搶新娘...我差點講真

樓上話星期日有得播 係真既？

先行放映會 日本限定

成套野個標題都講左
「多田君不戀愛」
結局可想然之
專登坐飛機搵完人 兜口兜面講18歲要嫁人
邊個接受到呀
最後男主都係同基友係咖啡廳hehe終身

無事嘅 阿爺都失敗左一次 都仲可以結婚多田老豆出黎 多田ok

都唔係冇機會
多田仲未講出口
佢係為左唔令自己後悔而黎 相信句說話一定會出場
再加上今集泰莎發現忠犬鍾意金毛 又係一個心結
and then金毛臨尾知道泰莎好辛苦
仲有呀嬋欲言又止實在太耐人尋味
得返一集好難解決咁多問題
所以最有效率就係多田同泰莎一齊
樂觀D睇其實仲係五五波

一個私奔end夠曬解決問題
而且今集金毛咁嘅反應就算最後佢幫多田公主私奔都唔會唔合理

攬炒四個死晒

如果多田同泰莎一齊 咁邊個做女王
得番一集 多田呀!!!!!

政治婚姻其實冇得講, 一個係貴族一個係公主, 再加上係父母之命, 更加難推翻
一推翻就代表皇室將會冇晒faces, 講嘅說話唔可信

咁姐係bad end
預計到下集多田表白 泰莎都話中意多田
但表白完就各自各走
或者真係多田幫佢地影結婚相

BE真係預咗，製作組鋪排咗咁耐，講到明貴族公主、青梅竹馬、指腹為婚，無理由最尾會因為一個天降多田君而出HE，至少企喺德蕾莎嘅立場佢係唔會咁做
但如果金毛退婚就唔同講法

咁就要睇下呢個聯婚有幾多人知
加上如果係男方取消就唔開泰莎事
始終都係一個虛構故事 要圓場唔難
係睇下編劇支筆點樣寫架姐
如果泰莎真係受人民愛戴
我相信子民都會想佢得到真正嘅幸福

唔知一集做唔做到咁多嘢呢

完全睇唔透個結局係點
可能自己心入面唔肯接受BAD END

BTW星期日有先行？知唔知邊度有得睇
好撚驚轉個頭比人劇透

日本限定上映會

唔想又AZ

咁死得啦 好驚天文台大喇叭

星期日開始唔上網

AZ盃候補

今集喊到收唔到

我個心好撚痛

參考羅馬假期, 加埋個標題, 結局都係BAD END架啦

日本，當然是日本。我會用我的一生來珍藏在這個國家裡度過的每一分鐘
等佢講呢句

90% BE
10% Open Ending

先行上咉會有包膠了
唔係你地成日諗個種結局

BBQ?

12集完都似孝哥會自己放棄

見到個post推左上黎 今日又有先行
我諗應該似係有結局出黎
但我唔敢碌去最後睇 唯有係第1頁撳回覆掣

我相信多田會反cup 屌你老母上呀

已經忍唔住睇咗劇透結局，有興趣可以自己google吓

Btw睇完自己知算，等真正出先討論

有奇蹟

諗過先好入 唔算劇誠吧

碌入條Link 今晚就會訓教好既

金毛真男人

Hina祭壇還原圖好正

都仲係有啲驚呀

第一集忍到岩岩先一次過睇唒 唔想個個禮拜心掛掛
想結左先追
點知而加重心掛掛 等大結局

太好了

あの楽曲が収録！！！
多田くんは恋をしない 第4巻初回特典に
第11話本編で流れました
「ラブソング 多田光良ver.」
が収録されます！！
ぜひぜひ予約してGETしてくださいね！
あの感動をもう１度！
仆街啦要等幾個月

一套廣告雜誌可以令到咁多人以為係bad end其實都幾犀利

多甜君好波呀

多田君唔戴 寄刀片

有得睇喇咩
我搵唔到第13集

睇毛 比人劇透左

就咁GOOGLE 多田13都有啦

強行HE
咁之前幾集up咁多廢話做乜柒

下好合理咼

清你認真定搞笑

每人expect既結局都唔一樣架啦
你去做編劇囉lol

乜都冇解釋最尾一分鐘突然出現講句“再也不會離開了”之後happy end
咁既結局你都接受到覺得合理既，要求低到咁撚樣我真係吹你唔脹既
我諗編劇都費撚事解釋，因為佢自己都解釋唔到

唔係嘛由中段開始已經開始鋪排緊
你咁都睇唔出接受唔到似乎係你理解有問題
不過都結局左你繼續唔接受囉

有咩舖排？
中黎開始係查爾斯開始放棄
最後決定放手唔結婚
咁國家呢？女王呢？身為皇室獨子話走就走？
乜都冇提過，淨係得查爾斯放手咁你就接受到？
咁中間個幾集講佢地兩個地位差距咁大，又話咩國家責任個d，講黎做乜柒？
最尾一句冇都唔理就一齊，唔係叫強行HE係咩？
仲好意思話合理

首先好似巴打話濟一直都鋪緊 金毛想見到開心嘅女主 有取消婚約呢個決定係好合理 雖然佢最後都冇講到女主身為一個公主 點同到多田一齊 其次我覺得就算係爛尾 只要係HE就好 多田君

前12集同第13集頭22分鐘都係咁講佢兩個一個天一個地冇可能喺一齊
結果最尾2分鐘突然彈出黎話“我地一齊啦”仲要乜撚都唔解釋
咁都可以話合理，要求究竟可以有幾低？
定係只要見到男女主角喺一齊，個故事係點根本冇所謂？

我 真係 好撚高興

不用分那麼細,都係去爭AZ盃

雖然係夾硬嚟
不過當留白啦

如果現實咁諗，最後多數係多田入贅去皇室
不過呢件事本身就超唔現實，所以都係唔好諗咁多

最完美既結局 過程重要咩
佢地唔一起 先唔合理
樓上話唔合理個d 收下皮先啦
OAD OVA 都味出
就是到癲狗上身

你少睇唔怪你 唔好係個敢高興既結局
攪屎棍

唔洗咁既 人地討論下姐

激動左 sor 因為真是太開心
佢地一起先係最好

上星期仲淆緊點收尾 諗唔到反CUP既可能
點知真係反CUP到
雖然知道如果套劇要經典少少既話BAD END係合適啲
但我寧願睇GOOD END睇得開心啲
由Charles主動放棄個婚約可以話係唯一合理既生路去反CUP
多田君哩套劇可以話比咗一個開心版既羅馬假期比我地

btw如果主角係金毛 應該虐到仆街 不過有紅毛陪佢都好

見到金毛就諗起林宥嘉首成全

唔夠時間解釋 其實夏魯魯取消左婚約
比女主自由戀愛都合理既
現代皇室都開通左好多 望下英國
竟然兩個兩情相悅 有個好ending都唔錯

太好喇

粒種唔識郁

估中哂wwww

除非有其他皇位繼承人
如果唔係女主食硬呢鑊嘢
女主仲要係獨身女

其實個結局都算開心啦

雖然個皇位同皇室個邊唔知搞成點
可能條路好難行
但的確係個好既新開始

皇室繼承果邊真係hea左少少
你話最尾搵女主老豆出黎up兩句支持個女都好
咁樣搞到之前果種宿命嘅感覺一下就帶過左

伊集院同多田交流再簡化啲
咁就有時間講返皇室個邊
結局係唔錯 美中不足真係皇室個到hea左啲

睇到好感動 流馬尿
估唔到最尾幾分鐘來個大反差

講真而家咩年代 做駙馬入贅好平常
舊登咪有巴打比津巴布韋總統個女睇中(雖然假多)
後尾個女都係同個機師定唔知空少結婚
英國皇室夠娶埋d臭雞
身份差異唔使太執著
而且金毛做晒醜人 女主父母其實冇咩好講
反而泰莎同金毛結婚 仲有同佢做女皇有咩關係
呢個諗唔明
又唔係要金毛個家族支持/科水比佢
除左門當戶對呢個理由都應該冇
但一開始又講到一定要結咁 睇唔透咩事

血脈純淨 同埋政治理由

最緊要係多田係外國人，女主係皇室獨女
你係皇室都唔會比之後d後代溝埋外國人d血啦
淨係同日本d外交問題都冇咁簡單啦
所以懷疑編劇根本冇諗過點兜，所以直接唔寫算

想睇Hina條線多啲

唔詳講皇室問題預左，前面講得咁蜻蜓點水仲會預佢結局講幾多嘢
我反而嫌彩虹將軍對成個故事冇咩必要性，完全係是但塞d嘢入去，換成其他嘢作為男女主角相識契機都冇分別

你講嘅嘢時間點係結局之後嘅事
所以呢個位可以話起碼編劇識得點樣避開唔寫

同埋動畫視角都好刻意避開左公主同金毛嘅父母

咪係,加多幕Hina係前輩面前戴番副眼鏡已經會好完整

唔洗做主角 淨係而家咁我已經覺得charles好虐
多田君嗰邊有幾甜呢邊就有幾虐
佢呢步令佢由少有可以同自己鍾意嘅人一齊嘅角色
變咗唯一冇可能同鍾意嘅人一齊嘅角色
charles真係好好 好到我覺得幾心酸

其實彩虹將軍串連成個故仔係得兩句說話，「心中的雨停下了嗎」、「我的心永遠是彩虹色」，比喻緊多田君在雙親死亡至特蕾莎出現呢段時期的心態轉變

開心

查理斯好男人
都估到佢係會打君子波

多田反CUP

但係女主有鐘意過佢咩

我淨係話同鍾意嘅人一齊 冇話兩情相悅啊
何況喺同多田君相遇之前
我覺得女主唔會咁抗拒同charles結婚 會唔開心到不停喊咁
只能夠講女主戀愛方面一定係最鍾意多田君 但唔可以斷言佢從來冇鍾意過charles

感激不盡！

反cup成功 不過我覺得有少少格硬黎

強行HD我支持既
不過過渡太少喎
最後兩分鐘快到
加多集就差唔多

前輩東大生

為左happy end 搞到好求其咁完左
好可惜

現實入面盧森堡的三王子路易其實娶過平民，仲生咗兩件

三太子好難同獨女比
不過我覺得泰莎唔同金毛結婚對於皇位繼承其實冇咩影響
都係貪金毛有間大公司 吸引吸資有利經濟之類
呢d好易走盞姐 尤其係男主取消咁更加冇野好講
如果要用一集半集去交代金毛取消結婚後嘅麻煩事
我諗未必有人想睇
而且呢套主打青春愛情 咁做有少少破壞氣氛
金毛輕輕帶過話會跟好手尾 大家知咩事咪算

就算特蕾莎唔同Charles結婚而冇咗王位繼承權都冇所謂啦, 繼承人又唔係得佢一個

佢唔係獨女咩 佢唔繼邊個繼

獨女又唔等於得一個繼承人
王位繼承權特蕾莎排第一，排佢後面就係現任國王的兄弟

其實份報紙講埋國家打算轉做民主國家就完到場
民主國家就算保留皇室都唔會再責任重大
雖然身份地位還是有分別
不過其實唔講都可以自己幻想得到
最後最後連保鑣都唔洗跟身

你肯定佢唔係君主立憲？

強行he
不過最尾攬埋一齊到閃到眼盲

呢個表情好撚正

聖人Charles
雖然成個結尾美好過頭, 但間唔中美好都唔錯

btw 盧森堡只係大公國

外國人都係咁熱情

真係好撚大團圓...
現實呢d情況只會係表白完stop

表白完婚照結，AZ先係大家心目中嘅冇爛尾

阿金毛唔食女主改食紅毛 識玩

其實爺爺同rachel既關係就只係打工既同伴咁簡單?

不過如果有得揀, 我覺得SE會合理d
咁簡單一句charles話唔結婚就得, 玩野咩

題外話，日本皇室真子公主好似先結唔成

其實台仔同香港人會覺得個結局咁離奇
應該係因為睇得皇室太高

我估佢地所謂皇室其實唔係真係咁封建
一般人會尊重，有少少實權
但應該唔會好多

所以與其當女主係古代皇室公主
當係大公司太子女可能比較貼切
咁佢放棄繼承家業同仔仔私奔就唔會太唔合理

唔通唔係因為個故事講到好似唔結婚唔繼承就冇第二條路咁咁嚴重咩

使命感

呢層其實係觀眾被人玩咗

諗番無乜講到話唔結婚就會點
如果真係想營造呢種感覺
起碼都會有例如父母同女主傾下計之類嘅鏡頭

之前嘅集數一直都係亞歷講，但係亞歷明顯係有私心
現實啲咁諗如果女主結婚同繼承真係咁重要
就唔會兩條囡囡轉下外國男女校，好似無人理咁

我都係傾向>
女主係繼承就固然係美事一件
但係王位順位繼承人有其他唔差嘅人選
同財團結姻都唔係咁大件事

就唔會兩條囡囡轉下外國男女校，好似無人理咁

傳統黎

傳統只係出國歷練
去女校/帶多少少護衛一樣得

去日本係因為瑞秋潛移默化
但想體驗日本風情又唔比女主玩到忘哂形有好多方法姐

邊個會諗到去男女校就搞到女主角鍾意咗人先
唔好講到女主鍾意多田君係因為去咗男女校咁